不可抗力因素？關心妍深圳個唱被取消

佢都有事？

關心妍原定於本月26日在深圳寶安體育館舉行個唱，不過距離開騷前一星期，大會在官方微博宣布個唱取消，令不少歌迷大失所望。

大會表示「由於不可抗力因素影響，無法如期舉行」對於個唱取消令成歌迷做成不便與困擾，他們向各方表達歉意，並已安排退票，著購票人士到購票網站或致電原購票務單位了解手續詳情。雖然大會沒有明示「不可抗力因素」是甚麼，但有歌迷表示一定與時事政治有關。同時，大會又指關心妍《TOUCHING MOMENT時刻觸動演唱會2019》將繼續於中國其他城市舉行，按照原本計劃，關心妍尚有東莞一站，但至今仍未有任何消息，而她在7月中就到廣州開騷，也是巡唱的首站。

對於個唱突然被取消，關心妍說︰「真的很遺憾，本來為深圳站所準備的驚喜要等到下一站了。 各位歌迷朋友不要失望！未來我們還有很多機會見面，我依然期待著能看到你們在台下支持我呢！」

係共產主義嘅鐵拳

驚佢基督徒唱D基督教詩歌?

抵。

關菊英唔知得唔得